薩滿/醫療靈媒/文王殿/音叉/生物共振/髗骶骨用家請進tg gp比意見,不能上學/班,病8年,腹瀉,手腳無力,25歲胖男

不能上學/班，病齡8年，腹瀉，手腳無力，25歲胖男

主訴：
我的蛋白質類攝取中只選極低脂的食物，如雞胸、極低脂魚柳、蝦。如食物中脂肪比例增加，如生牛肉湯濛（營養師建議吃），吃了有機會肚痛/腹瀉/“濟”/大便爛（以往出現，現在不敢吃，不確定）。

現史：
手腳無力至不能自理（程度：煮一人餐），職業治療師診斷我手做重複性動作會累
手指耐力低
曾吃粗糧，肚臍上9cm位置頂
曾吃冷物，會覺得肚很冷
手腳掌出汗，手腳掌冰冷，腳板脫皮
小便分差，陽痿（連皮/剝皮香蕉硬度）

往史:
09年9月-11年5月，曾常吃龜苓膏、飲涼茶，以防暗瘡，現回頭看不應吃。有手淫習慣
12年9月開始手腳無力至今
14年5月開始嚴重
6,7月很疲勞仍勉強上學/班，結果更疲勞
9月起經常腹瀉

西醫:
精神科開了aripiprazole 5mg sertraline (hcl) 50mg 每日各半粒，像有用，驗證中
腦神經內科做了神經傳導檢查，排除了重症肌無力，問他有甚麼其他檢查可做，他說無。
內分泌科排除了Cushing's syndrome。
照過胸背頸x光。
14年驗出肝酵素高。
17年照胃鏡，有胃炎。 脂肪肝。
運動後更疲勞

順勢療法：sulphur q1像有用，驗證中

中醫：
基本上以以下路線醫好一半，-代表藥後反應
參苓白朮散-止瀉、有力＞平胃散-大便變完整＞右歸丸贊育丹減約半熟地-吃油少少較不易肚屙＞便秘之後就睇黃志忠-好亂手寫個張＞十全大補-有力
另外：
補中益氣湯-有力

病人資料、問診單、舊中藥、順勢處方：

無：食物敏感

家人病歷：
父：痔瘡
母：乙型肝炎、小腸氣、割掉口水線有粒嘢
兄：無

tg group/ tg(最活躍平台):

fb page/ messager:

跪求介紹治療師
請問
1.他有沒醫好過我的主訴？
2.他有沒醫好過手腳無力及不能自理（程度不能煮一人餐）？
3.他醫好過甚麼棘手個案
4.介不介意分享你甚麼病
5.你病了多長時間才醫好？

待辦診治：要求西醫照腦
髗骶骨療法
音叉
接地氣
薩滿
鍾灼輝潛醫識能量療法
吳神父按摩

不知如何找：醫療靈媒

未試，不覺得有用：原始點
文王殿